大家覺得自己輸左幾多錢先會痴線？

大家覺得自己輸左幾多錢先會痴線？

波馬股又好咩都好
比人呃又好你拎晒去叫雞都好，

大家覺得自己輸左幾多錢先會痴線？

輸晒先正常
有錢就痴線

秒

會唔會係咁

佢又好似有少少道理
賭得真係應該預左收皮先好賭

試過輸到10幾萬之後 輸多3000-5000都係無咩feel
10,000幾千已經覺得唔係錢🤦‍♂️

我以前賭馬會十幾廿蚊都可以無撚左幾廿萬
而家都好少賭

個鄰居輸撚左成６球野比馬會同外圍

我問佢點解要外圍，佢話方便＋８折找數，
真係痴撚線

痴線 咁我搵兩間唔同公司外圍 兩間都八折找數
簡啲差唔多賠率既讓球 1.9x 1.9x
一間買上盤 一間買下盤 8折找數我贏硬喎

其實你諗到既野佢地都一定會諗到

正如馬會開既所有盤都有專人睇住
有世界資料分析員＋專業既精算師
基本上都係靠數據開盤

你講既情況應該係唔存在，
詳情係點我就唔知啦，
不過外圍呢啲聽到我都唔會幫親
賭，始終只係娛樂，發唔到達

必贏既方法？
可能就只有真係唔賭就真係必贏

買股都可以話係賭 賭間公司既未來
但買股票真係比舊錢買有價值既野(股票)
買馬=買兩分鐘快感